{
  "NOTICE_WARN": "THIS CODE HAS BEEN AUTOMATICALLY GENERATED FROM TRANSIFEX, IF YOU WISH TO HELP TRANSLATION COME ON THE SLACK https://chat.btcpayserver.org/ TO REQUEST PERMISSION TO https://www.transifex.com/btcpayserver/btcpayserver/",
  "code": "zh-SG",
  "currentLanguage": "中文 (华语)",
  "lang": "语言",
  "Awaiting Payment...": "等待支付中...",
  "Pay with": "使用以下方式支付",
  "Contact and Refund Email": "联系及退款电邮",
  "Contact_Body": "请在下方提供电邮地址。如果支付有任何问题，我们会通过此电邮地址与您联系。",
  "Your email": "您的电邮地址",
  "Continue": "继续",
  "Please enter a valid email address": "请输入一个有效的电邮地址",
  "Order Amount": "订单金额",
  "Network Cost": "网络费用",
  "Already Paid": "已支付",
  "Due": "应付金额",
  "Scan": "扫描二维码进行支付",
  "Copy": "复制支付地址进行支付",
  "Conversion": "兑换金额",
  "Open in wallet": "在钱包中打开",
  "CompletePay_Body": "请将 {{btcDue}} {{cryptoCode}} 发送至以下地址，以完成支付。",
  "Amount": "金额",
  "Address": "地址",
  "Copied": "已复制",
  "ConversionTab_BodyTop": "您可以使用除商家直接支持的其他代币来支付 {{btcDue}} {{cryptoCode}}。",
  "ConversionTab_BodyDesc": "此服务由第三方提供。请记住，我们无法控制提供商如何转发您的资金。只有在 {{cryptoCode}} 区块链上收到资金后，发票才会标记为已支付。",
  "ConversionTab_CalculateAmount_Error": "重试",
  "ConversionTab_LoadCurrencies_Error": "重试",
  "ConversionTab_Lightning": "没有可用于闪电网络支付的兑换服务提供商。",
  "ConversionTab_CurrencyList_Select_Option": "请选择要兑换的货币类型",
  "Invoice expiring soon...": "发票即将到期...",
  "Invoice expired": "发票已过期",
  "What happened?": "发生了什么？",
  "InvoiceExpired_Body_1": "此发票已过期。发票仅在{{maxTimeMinutes}}分钟内有效。 如果您想重新提交支付，请返回{{storeName}}。",
  "InvoiceExpired_Body_2": "如果您试图发送一笔支付，它尚未被网络接受。我们尚未收到您的资金。",
  "InvoiceExpired_Body_3": "如果我们稍后收到它，我们将处理您的订单或与您联系以进行退款安排...",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Order ID": "订单 ID",
  "Return to StoreName": "返回{{storeName}}",
  "This invoice has been paid": "此发票已支付",
  "This invoice has been archived": "此发票已归档",
  "Archived_Body": "如需订单信息或帮助，请联系商家",
  "BOLT 11 Invoice": "BOLT 11 发票",
  "Node Info": "节点信息",
  "txCount": "{{count}} 笔交易",
  "txCount_plural": "{{count}} 笔交易",
  "Pay with CoinSwitch": "使用 CoinSwitch 支付",
  "Pay with Changelly": "使用 Changelly 支付",
  "Close": "关闭",
  "NotPaid_ExtraTransaction": "发票未完全支付。请发送另一个交易以支付所需金额。",
  "Recommended_Fee": "推荐费率: {{feeRate}} sat/byte",
  "View receipt": "查看收据"
}